台星炎亞綸連劈3條嫩草 親密床照曝光！！！

藝人炎亞綸7日被週刊爆出「連劈三男」，當中受害者集體串連爆料，流出一連串的男男接吻照以及對話截圖，截圖中炎亞綸更提及，「你想分手就分手吧」以及「你好好的過你自己的生活！」證明兩人的交往關係。

據透露，炎亞綸追求男生的手法相當類似，都先透過社群軟體敲人，日日噓寒問暖，然後這些人看到一個明星講話如此誠懇，也就一下子栽了進去。此外，炎亞綸追愛的招數，也都很偶像劇，像是會在房間裡對著男友自彈自唱，情節非常浪漫。

不過最後Ａ、Ｂ、Ｃ3人才發現，原來炎亞綸除了對他們做過一模一樣的事，也說過一模一樣的話；搞到最後自己都不是他的獨一無二；經過比對，炎亞綸的3名男孩除了年紀相仿以外，類型也非常相像，可見得他的口味都很固定。

死基佬

唔知有冇爆過菊花

1 定0

好想同佢69互含

冇阿本

過晒氣啦

你個名

想啜佢對波

地質系？

搵fun就好正常嘅
但點解咁賤要flirt人俾希望人呢？

屌接受唔倒...佢一直係我偶像

btw亞綸真係超靚仔...

佢當年一定成日j吳尊

細個都覺得靚仔
無諗到...

趁吳尊訓緊
走去幫佢含腸吞精

一定冇啦

推 perec: 據說...炎P好像是大屌偏一，不是0號喔！ 140.112.77.5 11/07 07:41

我想畀佢屌

汪東城 吳尊當年好危險

唔係仲有個辰xx咩

如果係 3條女就覺得

3條仔 就覺得好笑

辰亦儒

個個佢應該唔恨

聽講佢係暗戀大東，但大東直男拒絕咗佢
所以之後2條友先反目成仇

真係愈靚仔愈有基
KENNY又係，佢又係

移花接木律師信template已準備好了

好想同他做愛

有興趣可以聽下林宥嘉首浪費

屌 姐係佢當初想大東做零仔？

係咪同親佢一齊既女仔都不幸出晒事有陰影索性轉機

條友出名整容架喎

過氣整容花瓶

老mk

對他們做過一模一樣的事，也說過一模一樣的話

仆街黎 一腳踏三船

Btw 唔怪得幫倪安東講說話 原來同一類人

真係gag

gay 自膠

gay咪gay囉屌

整容撚

ig 其中一個 tingyo 好幼齒

作為藝人，佢要100%隠藏身份就應該勁小心
玩app flirt人仲要同時幾個！
真性情
好過好多仆街香港偽人

切勿跟車太貼

都估到係gay佬架啦 冇估到咁大食

以前中學好撚鐘意佢

B C似同一個人

邊本？

鏡周刊

左邊 圖bc同一個人

可以

那個tingyo 好普通下

乜樣衰左咁多
記得佢仲係飛輪海個陣都唔錯 依家成個整容樣

係咪gay冇所謂 不過 一腳踏三船

影得就預咗

當年以為吳尊先係gay

香港有冇得賣？

睇佢個樣唔似1

雙眼皮膠紙

大東

咁𡃁仔又係死基佬

之前有另一對好襯 好快散左

謝佳見

成個乸型咁 影撚衰晒

原來係死基佬黎

如何得知佢有巨大賓周 ？

THIS

好似都係華研？
啲股價

其實阿本當初係咪唔要佢

咁樣叫靚仔

阿本擺明係姊妹

自己寫到明

正常玩app見到明星實會諗係假相 又會真係識到
這些機會

小學嗰陣好鍾意佢
宜家先知佢係Gay佬。。。。

掛名夫妻 各有各玩

IS

依個回覆 click一下已經由40彈到上46
睇黎大家都好有幻想

唉我以前老公

依個太柒

幼齒向

吳尊男神級又大隻
正常一定食佢先啦

華研宣傳手法 林宥嘉 浪費

新北市 加分

黑人同范范都成日俾人傳掛名夫妻
一個gay,一個les

D仔仲靚仔過佢

愈整愈樣衰

屌估唔到係真 之前仲以為係d on9傳聞

細個鐘意左好多年嘅男神竟然係gay

仔都生左一對仲掛名

gay都唔算係啲咩問題，但之前地質學又同網民弱智嘴炮同依家咁fuckboy就覺得自己之前鍾意過佢好on9

又係大食累事
印象中佢個人本身幾有爭議性但形象算正面

傳啫
同埋佢對仔係試管嬰兒

25日范范說懷孕打排卵針、吃排卵藥，靠「人工」方式刺激排卵後，「在家跟老公做人成功，並非試管嬰兒」；中山醫院婦產科醫生李世民昨說：「這叫自然受孕。」

咪鳩up

youtube有片，未扯都勁突

細個睇足咁多年棒棒堂同黑澀會
真係唔信佢地係假婚

估佢啲type估左好耐 原來食開弟弟

啱呀佢真係好柒好玻璃心 成個小學雞咁 成日講d無腦言論又要死撐

邊段 youtube 片

想俾炎亞綸屌

中學雞果陣追過佢兩年
又送機又飛去台灣
原來追著個基佬
屌呀

唔好玩啦，假婚重會同一對方拍十年拖先結？
有無咁好耐性呀

原來係好姊妹

片呢

點睇得出係新北市

Kiss = 床照？
衫都冇除喎
再影過啦唔收貨

靚仔都係gay

親密床照

其實一直都好明顯

前隊友有冇受害

佢又唔算 c
成日彼狗仔隊接的朋友出入酒店

如果彭於晏都公開埋 台灣同香港會唔會淪陷

未整容前真係好靚仔

死基佬真係好煩

偏1應該做0都得

佢每張都係蜻蜓點水

應該1 ABC君零氣迫人

咪撚蝕俾啲臭雞

咁又係
以前阿本都係

屌冇諗過佢係gay
不過做得明星都咁冇道德

唔好呀
留番彭b比我d中女ff下啦

靚仔都係基...
小學個陣好鍾意佢同飛輪海
現在心情怪怪的...

一腳3船 咁咪好忙

好似同個47歲阿姨

再唔公開又好似炎亞綸俾人踢爆
到時仲柒星途盡毀

玩屎忽 又再玩屎忽
抽插佢嘅菊花
標血痛到好怕

以前睇終於一班好鍾意佢 唉我屌

估唔到佢係1仔

Gay有咩問題
咩年代呀上面d人咁保守
不過一腳踩兩船三船就點都唔岩

基佬就有圖
仲要係高清圖

姿整1多數揀大隻

點知口味幼齒

佢係俾女家教破處嘅
竟然轉基

到底有無靚仔唔係gay

屌細個睇霹靂mit仲覺得佢同鬼鬼好襯

其實佢係gay都一早估到
依幾年睇佢啲訪問言論都好明顯下
唔知佢係咪真係一腳踏3船
但覺得依個時間點俾人咁爆出黎都幾慘

屌以前好鍾意鬼綸

乜撚野平凡人，有着平凡的情感，會犯錯
一腳三船喎
同成蟲犯男人都會犯嘅錯一樣level

你試下炎係女人
即刻係雞係公厠

竟然係gay佬

洗唔洗咁多fans咁sad呀
兩個靚仔一齊咪仲襯

估佢唔到原來係1

個個focus係gay上面
成件事最賤其實係一腳踏三船 賤男一個

兩個靚仔一齊好過靚仔配個唔靚既女仔囉
呢個世界不嬲唔靚既佔勁大多數，啲靚仔生唔生既影響微乎其微

點解咁多靚仔都係gay

微笑 再美 再甜 都不特別

唔係話同Stephy拍緊拖嫁咩

係王子

呢條基佬今次收皮未

吳尊 汪東城同佢幾襯

汪東城都係?

同阿本拍左咁多年拖都相安無事
一食散餐就比人爆大穫

爆過啦

蛋就有要唔要

而家瘋狂傳佢地組合個陣炎亞綸係鐘意汪東城既 係咁向汪東城發動攻勢 但係汪係直男 無視佢又成日比眼色佢睇 偏偏係要同唐禹哲扮哂基咁 搞到炎亞綸勁傷心 最後反埋面 首浪費係講緊佢地兩個

有冇來源？想知

見到佢呢d相流曬口水 好正

佢gay得好明顯啦 通常出道多年無乜異性緋聞都大機會係gay

阿本

飽

炎亞綸之前好似有個女朋友撞車死咗？

唔係話有兩個男其實係同一個咩
即係最多一腳踏兩船
而且冇確實證據證明係同時期

驚炒車
都係小心d

屌，哩啲就咁多圖

鄭元暢係咪都係基？

唔通只係掩飾佢係gay...

a chris
b c tingyo 好明顯同一個人

Detail

美國回流讀中學 西方思想早熟咪

唔通係雙性戀

沒關係你也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

之前傳佢同呀本10年
而家首浪費又被傳係寫佢同大東 好難觸摸 邊樣係真

可能真係有咁既事 但唔係「女」朋友囉
一早知佢係HEHE

地質學權威出櫃 112.104.66.105 11/07 07:33

噓 FannWong: 這麼帥不吃女的真浪費臉 61.223.106.182 11/07 07:33

→ wate5566: 曱甴高潮射滿地 111.248.30.124 11/07 07:34

推 february2: 炎被爆好多次不意外，最意外的是王力宏 118.233.17.82 11/07 07:34

→ larp0: 這應該不只是甲 還是雙插

專食D網絡比較紅既男仔
佢最近仲要出新歌 又四圍宣傳 事業仲發展緊 仲未玩夠
走去一腳踏兩船 明星做呢D事比人爆番轉頭佢自己唔會唔知呀嘛

屌
嗰陣佢無啦啦同唐禹哲反面原來係爭大東
作為前fans 心情真係好複雜
成個中學雞回憶蒙上陰影

之前好似有套死神少女
炎有份做編劇定點
裡面有個故仔講同性戀，角色叫大東同小侖

同阿本應該係拍過拖
浪費好似係2012年既歌 裡面講中意左對方六年
飛輪海果陣好似成軍六年到

問題係證實唔到係咪同時期拍拖喎
Gay就肯定 我覺得係咪踏幾隻船就有啲唔肯定

咁唐禹哲係咪都係基

反而阿本gay 味濃得黎似假gay
姊妹下話

佢同大東應該扮gay 吸腐女fans 啫
食女食到飛起

唐禹哲以前好靚仔

一切已經劇本之中 宣佈自己

食正台灣平權條水路 事業無問題 仲有得玩
不過今次報章集中講佢一腳踏三船
裡面就寫時間真係重疊 但冇SHOW出黎 可能會再擠牙膏都唔定

呢個係 A 男啊

a男chris爆大鑊那個

右邊B C = tingyo

係啊，因為我有follow 佢地，一眼就認到，依家好似話得兩個，bc 係同一個人

A男睇落正好多喎 咁都劈TINGYO

睇中tingyo 夠清秀

食左解直丸進化左做巒亞綸?

爆左佢好多年前寫既日記
話佢暗戀賀軍翔
但賀軍翔又係直到不得了

哦.. 原來係gay既

我一路都以為佢係0仔

成件事好唔真實 媽呀

a男大隻仔ig係咩

chris3_29

巴哈......留言

你沒看到他男女都鑽嗎…他只負責鑽別人不偏好被鑽...如果本身是0的話應該是渴望被鑽才對...

(－∇－)：昨天 19:17
蝦米碗糕也可能是雙向插頭阿 女的OK男的就換0

Archangel：18 分前
不一定要肌肉猛男才是1啊 現在很多肌肉也是0啊

初戀嘅故事 無關大東事

係咁鬧人死基佬個d柒頭係咪妒忌人地靚仔有大把女人鍾意 但都屌男人
你自己就無女人肯望你一眼不特止而且狗也不屌咁醜樣？

佢果陣鍾意汪東城

基到仆街

佢雙性戀黎架麻

有時真係唔明點解要鬧人死基佬
大家target唔同咪仲好
笑人基佬個D人唔係真係以為人地係鐘意男人會一定搞自己呀？

男人都有可怕妒忌心

其實佢新碟都係有咁既意思
首親愛的怪物既歌詞都有講
「我只想活出真實模樣 就算被當怪物驅趕」

不過我真係好欣賞佢勁敢言 關心社會問題
真係唔係咁多藝人做到

同埋佢既歌都幾好聽 又靚仔
Gay都無所謂

求seed

照下自己個閪樣先啦 咁多女人咁低要求都唔要你 更何況係gay
連登毒撚打大對髀都無人想屌啦
d質素咁低 如果全世界男人都係直
咁有錢靚仔個d實玩曬先 到時連幻想拖拍都唔到呢班垃圾有份 有gay存在根本減少左競爭者 仲嘈乜鳩 依家有咁多gay 少左咁多競爭者 連登都係咁多樣衰毒撚溝唔到女 係咪要反省下呀 全世界男人都係直 真係唔敢諗

不過佢一腳搭幾船就真係好撚柒仆街 玩鳩人感情無好下場

你話人靚幾好 鐘意男定女都一定有得食

啱啱好奇走咗上去睇下大陸人對件事嘅comment
竟然絕大部分人都係正面態度對佢係gay嘅事
反而連登一個post就已經有十幾個話人死基佬 接受唔到之類
完全無諗過大陸喺呢方面比香港開明咁多

係呀，我見ig 好多香港後生仔女都話人攪基好嘔心，
我先覺得wa,原來我地新一代咁老土咁落後ga

上面好多腐女，中日韓台有六大邪教，東綸未算邪教之首 你睇下王力宏+李雲迪啲傳聞，國民CP黎

台灣人接受能力咁高，半年就無事

呃花屌

而家愈來愈多gay
基本上，係街見到兩個男一齊行，都會覺得係gay

但鄭元暢追過林依晨

佢唔應該入飛輪海，應該入棒棒堂

7頭就食女 靚仔就食仔 好sad

咁連登仔呢

屌 又係死gay佬post
咁撚多呢種post架

死得好呀 死gay佬

多啲gay既人 少啲男仔同你地爭女唔係仲好咩 我真係唔明點解啲男仔咁憎人gay 女仔會少啲人憎les

上癮同啲BL劇喺大陸勁受歡迎

有證據係同時一腳踏三船咩

Chris靚仔好多

因愛成恨

佢安全

十足d自信暗瘡肥婆
覺得條條仔都暗戀佢咁

林宥嘉果首？

也很抱歉浪費大家寶貴的時間和珍貴的生命來看我這些不起眼不值得大家費心思的私人生活

串撚到
肯撚定佢唔覺自己有錯
一腳三船已經垃圾，道歉仲要咁撚串
Gay界成蟲

王力宏
好憎呢d扮gay組cp去吸人氣既人

聽聞係真係同鬼鬼一齊喎
後來偷食呀本開始
所以同鬼鬼都冇fd做

基因愈靚愈識追求高質野

鬼鬼係同胡宇威呀應該

係呀 林宥嘉有提過係炎亞綸既故事

有冇details 想知

有大陸網友翻出，炎亞綸曾坦言林宥嘉的《浪費》正是他的感情寫照，確實改編自他過去一段 6 年戀的心路歷程，更感嘆「能有這樣的能量跟衝勁去愛一個人的機會沒那麼多，不一定是初戀，但也不會是後面這幾段感情，是在對愛情還有憧憬的時候才有這種感覺。」

消息一出，不少大陸網友紛紛繪聲繪影稱這是「炎亞綸暗戀汪東城的原型故事」，但也有網友反駁都是謠言，護航「阿布說過是和初戀女友的故事，不要亂傳！」鬧得沸沸揚揚。如今炎亞綸再陷性向疑雲，也讓此說法再度被討論。

YAHOO新聞

係佢同林宥嘉一齊做專訪個陣講既

佢同汪東城既故事～殘體慎入

邊六大邪教？

想知所以啱啱search左
韓庚金希澈
龜梨和也赤西仁
鄭允浩金在中
付辛博井柏然
東綸
宏迪

好正，成地花生
台灣d男男CP真係好高質

利申：腐女

王力宏點會係扮⋯⋯

果然靚仔有錢多數都係基嘅

你唔介意睇殘體既話，睇下佢同李雲迪啲証據，連cctv都講。不過唔排除當年佢有心同李雲迪炒BL

真係一直以為炎亞綸係同鬼鬼

上癮係大陸小說大陸拍既戲，香港會唔會拍到拍到出黎接唔接受到 雖然上癮出到黎套野紅得濟畀大陸封殺左
但起碼大陸咁封閉都出到上癮，香港反而做到做唔出

連劈3男係指一腳踏3船定同A分咗分即刻去溝B

當年我好想佢同吳尊係gay
大個諗返真係不了

開左easy mode都溝唔到女
係到要揀hard mode 抵班柒頭無女要啦 又仇女又仇同又樣衰又返社會人格 你食埋我個份

好心就睇下人地食開既係咩樣既男仔啦

我唔想同班大愛左膠拗gay 有咩問題
佢有佢鍾意男人，我有我唔鍾意gay 佬，我又冇做實質野攻擊佢地
我唔可以有自己意見咩，咪逆向歧視我

平日見到d好有自信既女 但唔靚/肥肥地 就推幾十頁恥笑人 一有gay post就話驚俾人屌 驚朋友鍾意自己 個post性別調轉一定會俾人屌到飛天 根本班柒頭皮都以為自己個屎眼鑲金 成日話有錢就溝到女 就算醜樣嗚糟好撚肥只要有錢都一定會有女 連登咁多有錢仔 佢地d女在哪 唔該啦 誠實接受自己根本係賣剩蔗啦 咁多拜金港女錢遮眼都唔要你地 你覺得又要靚仔又要有錢又要身材好既圈子會睇得上你 屌你老母連登班毒撚真係好撚有自信

咁有女玩3條仔感情又好笑?

東綸當年真係傳到痴線

無要逆向歧視你嘅意思
不過咁多年 佢啲飯知道都無乜感覺
覺得你幾特別姐

引哂班基佬入嚟
呢單嘢應該幫佢吸唔少基佬腐女平權fan屎

啲人分析話佢對外講就話初戀係女朋友被車撞死，但其實係男朋友。如果係同女仔拍拖，佢阿媽會喊打喊殺又鎖個仔喺房，唔畀佢去見？

其實我不嬲對gay 佬唔大感覺
我對性取向呢件事冇咩意見
係對d 人強逼人接受佢好反感
加上炎地質學家之前d on9 言論更加憎佢

照下自己個樣，再諗下自己驚d咩啦
外國同性婚姻已經好普遍，但估唔到香港人比中國人接受能力仲低

利申：腐女

CP亂炖

睇黎只有TL可以令佢收心養性

腐女覺得好撚正

點解咁靚仔係gay

好似話佢個耳釘係為左紀念初戀，但有時又話係紀念學長，其實係因為一初戀d人都默認係女，佢又冇糾正，其實學長就係初戀

諗起當年成班女同學瘋狂追飛落海, 就覺得好笑
好彩當年鐘意X JAPAN, 對台灣嘢零興趣

佢好似一路都有躁鬱症
雖然屋企人一路都唔支持佢性取向，初戀又死咗，但都唔係咁樣一腳踏兩船，同窮追一個直男嚟自己覺得自己好可憐。

今「蘋果日報」報導3男其中的B男替炎亞綸駁斥劈腿指控，他提到和炎亞綸於8月交往，10月底分手，炎和A男交往時間是2016年至2017年，C男則是去年底交往至今年初，時間並未重疊。B男強調看過A男和炎亞綸的對話紀錄，反咬A男不想分手，自認和炎仍是情侶關係，導致炎被誤會有劈腿行為，爆料與實際狀況不符，他說：「（A男）這樣的爆料，不在乎同志圈的人的權益，隨著媒體報導，容易讓別人誤解。」

B男目前是大學生，看到新聞後徹夜難眠，坦言還是很愛炎亞綸，「只是新聞爆發後，不知道還愛不愛得下去。」對此炎亞綸所屬華研找不到他，無法回應。

B男出黎出黎啦 成班人撞晒車

下 某有錢佬夠生左幾個啦咪又係

原來係恐怖情人 炎P保重

連個兩條仔咁既質素都比人帽
連登仔仲要幻想gay佬會睇上佢地

gay圈仲要出晒名睇樣睇身材多過女仔

b 即係tingyo

但A好撚cute喎

係呀 一定又淫又好屌

見上面啲人話係
我都係呢單嘢至識佢

唔知仲有冇劇搵佢做男主角呢
對上一套睇係佢同郭雪芙做個套
無可否認佢個樣j得過

其實佢地都幾襯

現年21歲的B男目前就讀大學四年級，外型纖瘦、面貌清秀，說話溫文有禮，並透露兼差當模特兒。他表示今年8月炎亞綸透過社群軟體追求他，兩人進而交往，當時他並不知道A男的存在，後來A男看到他的社群照片是在炎亞綸房間所拍，便透過社群私信找到他，指出自己才是炎亞綸「正宮」，並提供跟炎亞綸的親暱合照證明，B男坦承：「當下我以為自己是小三，情緒崩潰，所以A男向我要跟炎亞綸的照片，我就先傳給他看。」事後，他當面向炎亞綸對質，才明白事情原委，「炎亞綸有給我看跟A男之間的對話簡訊，炎亞綸確實很多次明確說要分手，但對方一直不想分，還認為自己跟炎亞綸還是在一起

再高返些少更perfect

其實幾鍾意睇佢啲戲
算係近年台灣好睇既偶像劇 可惜

成件事最慘係tingyo
呢頭比A騷擾‘完 男朋友就同佢約炮

以前好迷佢，其實佢飛輸海未整容塊面有少少肉果陣好撚靚仔，點解要整到三尖八角

噢 炮友是誰 不要亂講 他會吉死你

我之前玩apps都識到個

想問前面巴絲點解咁勁知a男同b男真身咁勁
好似得連登有人起到佢地底？
因為唔見佢地ig比炎d大陸fans圍剿
微博又冇人講

其實 A 君係咪 Chris3_29 ？？？

識到個

摩牙

王力宏結左婚啦

咪又係結左婚

其中一個ex話炎亞綸根本無偷食

炎又大隻又靚仔仲係top 肯定大把仔排隊比佢食

後來A男找上他，告訴他自己才是正宮。A男除了拿出照片等證據，證明跟炎亞綸情侶關係，還告訴他今年10月20日，炎亞綸到台中出席活動的前一晚有去找A男，兩人並發生肉體關係，當下他晴天霹靂，理智線斷掉，在A男挑撥之下，將自己跟炎亞綸的親吻照片給了A男。

咪即係有偷食囉，仲要係食回頭草

B男事後質問炎亞綸，炎告訴他跟A男已經分手很久，並拿出對話證據，卻也坦承去台中確實找過A男，也確實發生肉體關係。B男坦言，儘管仍愛著炎亞綸，只是炎亞綸在彼此交往期間「肉體出軌」踩到他的底線，讓他無法再接受這段感情，加上炎亞綸常以工作忙碌為由，對他態度變得冷淡，B男說：「我會想關心他，但傳簡訊給他卻已讀不回，這樣會很沒安全感。」

但佢其實一直愛嘅係汪東城
佢唔需要得到汪東城 只要汪一直憎佢就已經夠
病嬌

痴線 講到咁深入
根本唔係幫緊炎生

擺明兩個都想佢死

一腳踏兩船喎

c男子 傳聞耀樂(冥漾)

Cls 咁都俾你知道, 屌..3個我都有follow

屌你老母死gay佬

巴定絲 買買六合彩啦

有架車 周圍兜風車震 嗚吖

一蟹不如一蟹
A>B>C
炎亞綸下一個就係食我

Hehe

連登仔係咁撚痴線嫁啦
係女係基就係垃圾
最好全世界好似佢哋咁成面油成頸瘡，個頭仲要臭tim

以後睇娛樂圈文有樣ff了

冥漾前排先俾人流出完

所以ig改名做耀樂 咁快又出事

流出？link呢？

有出過事咩

搵到了 條友仲要無套俾人屌

吓

link 呢？

好撚正呀屌

b 真係好搏上位

記得佢一直話自己異性戀，但俾人流出之後無得唔認，好賤逼人出櫃

而家有哂畫面ff 加上大碼size 嘩

C正過B喎 B呢個姣婆格好難頂

A 君係咪 Chris3_29 ？？？
有冇證據。。。
( 好奇想知 ？)

B男都唔係咩好人

會唔會係炎亞綸屌佢

嗰時好撚迷佢兩個

差實我覺得佢係萬能插蘇

佢好似有個日本女友

佢兩個應該無一齊，但真係傳左好耐
鬼鬼應該同過胡宇威就真嘅，仲hurt得好勁

好人好姐又點會搞基，最嘔心係呢d死基佬表面上賣肉黎吸引女fans,實際上自己係鐘意男人

睇完成篇，個b男應該係出黎9
唔駛點理

好正呀 有冇完整

之前一直覺得佢係飛落海最柒果個 原來係gay

咁撚多台妹俾佢玩都要轉gay

炎亞綸又會真係覆嘅
等我得閒都sd啲J圖勾引佢先

好似話係C飛條仔，條仔cool唔到煲所以放片
點會係炎，炎點會俾呢啲花𡃁飛

最嘔心係死基佬唔鍾意女都大把女要
死毒撚鍾意女就一條女都無，搞gay更加無資格

佢fb 篇文勁虛偽，大佬同三條友講一模一樣既說話點都兜唔到啦

留名等完整

如果係你俾人煩住都會block啦

咁佢其實又唔係藝人

頂，我以前好中意炎亞綸咖

TiAmo

人地係因為個樣靚仔呀
靚仔不嬲大撚晒嫁啦

點解靚仔多數係 GAY
特別望落係正正常常...... 點知係 ( 唔係歧視 )

佢算唔算come out 左？

無跟開佢新聞

咁樣都唔算出櫃？

算啦 被逼出櫃

C另一條扑嘢片

似落藥

三名主角0 炎1

無樣你話邊個都得啦

碌九係炎生？

但條片本身影嘅角度同第一條都差唔多

呢段冥樣有澄清 前男友拍低

梗唔係炎生啦

咁家下仲同緊炎生一齊？
炎生似10，斷估佢唔會想屌汪東城呀化

即係被男友落咗迷姦葯中出 ？

ABC男都好紅？
咁快起到底
C男仲有網名

c男 16 17歲 食得好嫩口

google search ptt 巴哈留言版已經傳未出道 高中時期已經是1 食嘅對象類型好清秀

第一條片唔似迷姦
可能係個1屌得唔舒服
有啲人話佢係為錢至扑，話佢問: 可以完了嗎

大東點睇都唔係0啦
兩件1所以先一齊唔到

大東直㗎下嘛

大東直架，食啲女都係辣妹， 佢個造型咁man ,炎係1對住大東都變0

假設佢搞gay都唔會係0既意思

假設佢係gay呀

台灣有無邊個PPT追得好貼單嘢 ?

係咪tt追得仲貼

tt都係十幾頁

有冇link？

D card 都好貼

個b好大支

點解load唔到個網，好慢

好瘦

以為美人開POST, D感嘆號

你講緊宇宙果個？ 唔知死左去邊啦

欣同美唔係好FRIEND架咩 洗唔洗咁講啊?讀書多野做遮

講笑啫 我都好掛住美其實

錯曬 佢對汪東城先係真愛

格劍

可能放左支矮瓜入去乍

仲要係0仔

Facebook有炎影片流出

Link ?

link

南方爆料公園

有冇link

好....大吖

炎嘅乜片？

究竟係咩

我覺得係苦瓜

Link?講d唔講d

P圖嚟？

有冇其他情況嘅相証明佢大𨳊？

𨳒
冇link 即是做謠

我屌你咩，上面咪擺咗Facebook個page嘅名囉，你俾人屌得多，屎眼大得濟睇唔撚到？

噢

身型似A

等侯影片發送

黑人俾人爆過偷食黑澀會美眉喎

應該似A

有片記得益下大家

想觀摩 炎生大鵰

幫下佢衝出亞洲亞洲

有片未

A又爆料比鏡週刊

之前fb 爆嘅片有無link ?見得cap 圖

可能近得佢多

無人識你

下話 爆9你出黎先

上位有咩用。。。真心On9

上面有ig嗰兩位係b同c?

無 完全無人理 覆都無覆

money boy

我以為A男係狗公鐘意食女。。。點知
人不可貌相

佢IG 係咪chris3_29 ???
佢依家直頭唔update

炎生真係識食

天生嘅 話變就變咩

嘿 緋聞啫 偏好吖嗎

雖然對炎亞綸的行為感到生氣，但A男看到炎亞綸道歉之後，情緒也逐漸緩和下來，「他劈腿是真的，但我覺得他願意道歉就夠了，事後有沒有改進都不干我的事了，我不希望他因為這樣就丟掉工作，只想祝福他，還有他的下一任。」

咁講咩不教訓他學不乖姐
到八月嘅對話點樣證明係炎都唔知喎⋯

原來佢外婆過咗身 佢呢幾日一定好慘 雙重壓力 唉
R.I.P

留左言喺個facebook都無片嘅